﻿<a href="http://www.flickr.com/photos/89565166@N02/8243764792/" title="ellis_steerConditions by Igor Sakkizov, on Flickr"><img src="http://farm9.staticflickr.com/8480/8243764792_9a8004a677_b.jpg" width="300" height="426" alt="ellis_steerConditions"></a>
<br/><br/>

У всех пассажиров одна цель - как можно быстрее добраться до пункта назначения. Отличаются пассажиры условиями путешествия, по которым они давно делятся на классы. Названия и характеристики классов менялись со временем. Сегодняшние классы - это первый, бизнес и эконом классы, когда-то  называвшиеся первым, вторым и третьим.